洗黑錢的真相

轉自 雲海 陳雲海 Facebook page

若果警務人員收受捐款，先要得到署方批准，並且有相關完善法例監管; 但係警務署已經證實，警務人員嘅家人親戚，係完全可以接受任何捐款以及唔需要得到批准亦都冇法律監管！咁即係話，黑社會可以捐錢俾警務人員嘅親戚，之後再由親戚畀返錢相關人士！呢啲洗黑錢方式係咪近乎完美？！

香港警察除左做水馬重可以做埋洗衣機

認真好使好用

推

警黑一家！

香港不愧為全球最有效率既國家級洗黑錢機器
有黑警幫手洗！

我建議雲海報比FATF知:

FATF將會係2018年派特派團黎香港調查洗黑錢情況

自己Facebook PM佢（不果佢唔會覆）

所以香港的警察快點改名吧！
直接叫「公安」啦！

7警真係越搞越柒

Push

可以點? 示威搏立法?
慳番啖氣吧啦

推上蘋果

手土

咁樣入職查3代把撚咩

走番去貪污年代嘅野，阿陳生你識咩丫